香港警察守護香港

唔該搞清楚你哋同以前未赤化既警察完全兩回事
依家咩狗屎垃圾都可以做警賊 最重要係可以為高薪拋開良心甘願被洗腦做走狗 欺善怕惡

以為自己好正義 守護緊香港 保護緊市民
你地班垃圾就好似拎cctvb小圈子獎仲可以感動落淚一樣咁on9